兔子在做鑰匙，我一個人走完整座橋

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

步過一道橋時，兔子偷走我的鑰匙
我偷了一支鑰匙，去釋放被鎖在橋裡的兔子

我橋兔子鑰匙

我與兔子牽着手，手裏拿着鑰匙，時間怎麼這麼快，再讓我們在橋上走

我用鑰匙解放兔子，把牠丟下橋

我在橋上遇見了兔子，問牠有沒有看到我的鑰匙。

我與兔子在橋上尋找鎖匙

btw, 我已經結咗婚

我在橋上看到鑰匙然後釋放了籠裏的兔子

我在橋底下找到一把兔子形狀的鑰匙

我抱著兔子帶著鑰匙，卻一個人走過橋

我使用鑰匙把免子變得巨大無比 然後命令他建造了一座大橋

我係兔子 在橋上看見鑰匙

我的兔子在橋上撿到鑰匙

我用兔子和橋做鑰匙

我是兔子，橋是鎖匙